# WHISPERING SINK

Include Java examples

hace falta ejecutar las pruebas para verificar que funcionan los algoritmos
 y verificar que los valores Unicode o ASCII funcionan correctamente para el proposito de los ejericios
